即刻到暴大反包圍黑9

有冇計劃

係咪已經失守...

推

救中大方法，全面癱瘓

Yes

未

仲係橋到頂住

閘口有燒車頂一頂

圍住班9，再用車開路，9一落單搶裝搶人質

反車再燒

推 手足好勇

go

集合集合集合 全部人救學生

仲守緊

攻9屋攞裝，9一定要救

同學仔要小心

push

gogogo

要用銳武裝甲車先得

港豬唔好返工住，救人要緊！！

有冇人有旅遊巴鎖匙 或 識開

學校有冇exchange生?
有既話call大使館
再唔係有外國國籍既人去中大再叫領事
快

要人！！！！

Push

拉咗幾個 但係而家守得返

開花加反包圍